邊到仲有A.maths 同P.maths既書

想買黎自學下 會唔會有巴打有

打去vision 間公司 會有影印版pure maths 書賣

會唔會有埋app math

a maths不如 買 m2 書好過啦

300$？

睇A math P math 書不如睇大學啲參考書

App math

5舊水比哂你?

唉咩呀

我有

你不可愛

因為我是男孩子θωθ

樓主早幾個月開post啦
我掉哂

好wor 呢到幾多本？

3本text book 2本答案
1本答案唔見左

留tg傾？？

問烏大龜

睇Herman Yeung未得囉

屋企好似有
但係中文黎你有冇興趣